<div data-dojo-type="dijit/layout/ContentPane" style="padding:0;overflow: hidden;">

<div data-dojo-id="form_apps" data-dojo-type="dijit/form/Form" encType="multipart/form-data" action="" method="">

<div class="hosting_icon"><img src="/img/hosting/aps.gif" border="0" alt=""/></div>
<div class="hosting_text">
        <div class="hosting_h" style="width:200px">Установка приложений</div>
</div>

<div style="clear:both;height:10px;"></div>

<div class="row">
	<label>Выберите приложение:</label>
	<select data-dojo-id="apps_list" name="app_name" data-dojo-props="disabled:false" style="width: 205px;" data-dojo-type="dijit/form/Select"></select>
</div>
<div class="row">
	<label>Выберите домен:</label>
	<select data-dojo-id="domains_list" name="domain" data-dojo-props="disabled:false" style="width: 205px;" data-dojo-type="dijit/form/Select"></select>
</div>
<div class="row">
	<label>Директория:</label>
	<input style="width:205px;" type="text" data-dojo-props="regExp:'[A-Za-z0-9/-]+', placeHolder:'будет установлен в корень сайта'" name="dir" required="false" data-dojo-type="dijit/form/ValidationTextBox"/>
</div>
</div>

<hr/>

<div class="row">
	<div style="float:left;" data-dojo-id="btn_install" data-dojo-props="disabled: true" data-dojo-props="disabled:false" type="button" data-dojo-type="dijit/form/Button" label="Установить"></div>
	<div style="margin-left:225px;" data-dojo-id="btn_cancel" data-dojo-props="disabled:false" type="button" data-dojo-type="dijit/form/Button" label="Отмена"></div>
</div>

        <script type="dojo/method">init()</script>
</div>



<script type="text/javascript">
require([
                "dojo/ready",
                "dijit/registry",
                "dojo/request",
		"dojo/aspect",
		"dijit/ProgressBar",
], function(ready, registry, request, aspect, ProgressBar ){
ready(function(){

	init = function() {

		var user_service = GetGlobalData();

		var installer = function() {
			var form = form_apps.getValues();

			var domain_id = form.domain;

			var directory = domains_list.get('displayedValue');

			// Search directory for domain_id
			dojo.forEach(user_service.web.domains, function(domain) {
				if ( domain.domain_id === domain_id && domain.directory ) directory = domain.directory;
			});

			var folder_not_empty = false;

			dojo.forEach(user_service.apps, function(app){
				if (app.domain_id === form.domain && (app.data.dir.toLowerCase() === form.dir.toLowerCase() )) {
					ShowAlert("В папке " + app.data.url + " уже установлено приложение");
					folder_not_empty = true;
				}
			})
			if (folder_not_empty) return;

			var dlgWait = new dijit.Dialog({
				closable: true,
				style: "width:350px;",
				onHide: function() { },
				title: "Установка приложения",
			});

			var dlgMessage = new dijit.form.TextBox({
				name: "firstname",
				readonly: true,
				style: "width: 330px; border: solid 0px black;",
			})
			dlgWait.addChild(dlgMessage);

			var prgBar = new ProgressBar({ indeterminate: true, style:"width: 330px" });
			dlgWait.addChild(prgBar);

			aspect.after(dlgWait ,"onShow", function() {
				dlgMessage.set("value", "Соединение с FTP...");
				request.post('startftp.shtml?usi='+user_service.web.user_service_id, {handleAs:'json'}).then(function(data){
					if (data.status == 'OK') {
						dlgMessage.set("value", "Создание базы данных...");
						var db = apps_list.get("value").replace(/\/.+/,'');
						request.post('/shm/mysql/add_entity.shtml', {
							handleAs:'json',
							data: {	usi: user_service.mysql.user_service_id,
								prefix: db },
						}).then(function(mysql){
							dlgMessage.set("value", "Инсталляция приложения: "+db+", подождите...");
							request.post('/appinstall.shtml', {
								handleAs:'json',
								data: {	usi: user_service.web.user_service_id,
									app: form.app_name,
									domain_id: domain_id,
									domain: domains_list.get('displayedValue'),
									domain_dir: directory,
									dir: form.dir,
									db_user: mysql.new_user,
									db_name: mysql.new_db,
									db_password: mysql.password,
									db_host: user_service.mysql.server.server_name,
									db_port: user_service.mysql.settings.port,
								},
							}).then(function(resp){
								dlgWait.hide();
								if (resp.status=='OK') {
									var msg = '';
									if (resp.data.login) {msg += 'Логин: '+resp.data.login+'<BR/>'};
									if (resp.data.password) {msg += 'Пароль: '+resp.data.password+'<BR/>'};

									ShowInfo('<div>Приложение успешно установлено</div><div style="clear:both; width:100%; text-align:center;">'+msg+'</div>');
									//window.open('http://'+form.domain+'/'+form.dir,'_blank');
									//window.location = 'http://'+form.domain+'/'+form.dir;

									// Refresh hosting page
									hosting_page.set("href", "/modules/hosting/index");
								} else {
									dlgWait.hide();
									ShowAlert("В процессе установки возникла ошибка. Обратитесь в техническую поддержку.");
								}
							}, function(error){
								dlgWait.hide();
								ShowAlert("В процессе установки возникла ошибка. Обратитесь в техническую поддержку.");
							});
						}, function(error) {
							ShowAlert("Ошибка создания базы данных");
							dlgWait.hide();
						});
					}
			                else {
						ShowAlert("Не удалось подклчиться к FTP серверу");
						dlgWait.hide();
					}
					registry.byId('apps').hide();
				});
			})
			dlgWait.show();
		};

		if (user_service.install_app) {
			hosting_page.set("install_app", null );
			apps_list.addOption( [{ value: user_service.install_app.app, label: user_service.install_app.app }] );
			domains_list.addOption( [{ value: user_service.install_app.domain_id, label: user_service.install_app.domain }] );
			installer();
		} else {
			// Set apps list
			request.post('appslist.shtml', {
        	                handleAs: 'json',
	                }).then(function(data){
				dojo.forEach(data, function(apps){
					apps_list.addOption( [{ value: apps.path, label: apps.label }] );
				})
				btn_install.set("disabled", false);
			})

			// Set domains list
			//var domains = new Object;

			dojo.forEach(user_service.domains, function(domain){
				//domains[domain.domain_id] = domain.domain;
				domains_list.addOption( [{ value: domain.domain_id, label: domain.domain }] );
			})
		}

		btn_install.on("Click", function() { installer() } );

		btn_cancel.on('Click', function() {
			registry.byId("apps").hide();
		})
	}

});
});
</script>

